Назовите минимум три самых эрогенных зоны на Вашем теле
Был ли у Вас секс на работе? Ну, или с коллегой по работе? Если да, то как это было?
Опишите Ваш самый забавный секс
Опишите Ваш самый неудачный сексуальный опыт
Расскажите про секс о котором ДЕЙСТВИТЕЛЬНО жалеете
Опишите Ваш самый запоминающийся секс
Какие самые необычные эксперименты в сексе Вы проводили?
Расскажите сюжет эротического фильма (либо эротический эпизод из популярного фильма), который Вам очень понравился
Какие самые странные фантазии на тему секса у Вас бывали?
Какого цвета и фасона сейчас на Вас нижнее бельё? Какого фасона и цвета Вам нравится белье на людях противоположного пола?
Если бы Вы жили в мире мультяшек, с каким мультперсонажем Вы хотели бы заняться сексом?
Какая Ваша любимая поза в сексе?
Что Вас больше всего возбуждает?
Какие у Вас табу в сексе?
Какая часть тела у противоположного пола Вас больше всего привлекает?
Сколько длился Ваш самый короткий секс? Расскажите детали!
Нравится ли Вам идея использования неприличных словечек во время секса? Какие словечки используете вы или ваш партнёр?
Что бы Вы купили себе в сексшопе?
В каком порно Вы бы снялись?
Какая прелюдия Вам больше всего нравится?
Когда Вы крайний раз делали селфи ню?
